係咪真係咁多人用微信呀

我阿媽日撚日叫我download微信
話佢國際化好多人用
外國人都用

乜真係咁多人用咩？

外國黎黎去去咪中國人同菲律賓人

多唔多人用係其次
重點係身邊既人用唔用

佢同我講身邊好多人用
講到香港人都用

明明我啲friend都whatsapp
講到我唔用we7就同世界脫節

we柒

你繼續堅持唔好用

住外國用支那野

住支那用外國野係常態

係hk唔用根本無問題
係d啊叔想叫雞識女先用姐
你啊媽

住大陸無嘅話就真係脫節啦，
聽講乜柒都用微信，食飯，坐車，買嘢，飛機票火車票，戲飛，交水電煤，辦護照……
乜撚都一個微信搞掂，
最重要係人人都用。

喺香港唔用wechat影響唔大。

係

過年返廣州住同玩,冇先微信難生活

微信 + 支付寶

佢唔會叫雞囉

唔翻大陸就ok？

喺香港用we7應該會識到傳銷嘅人

之前返工先知真係好多香港人用 後生都唔少
介面同公仔都咁柒 真係down都唔想down

真係好多

中國block google
然後中國人認為用baidu先算系最常用Search engine

中國block whatsapp
然後中國人認為用wechat先算系最常用既IM

TVB 封殺唔聽話既藝人&歌手
然後香港人認為上TVB 先算系真正當紅藝人／歌手

後生係咪媾女用咋？
成日話大陸妹多靚女

唔翻大陸+唔認識大陸人就解決咗

大陸人識排隊嘅咩？

返大陸就一定會用
返到香港就可有可無，

但我暫時都係用佢比錢個功能。
正如係香港除左整數會比現金 其他都用八達通都唔想袋散紙

幾隻SP雞都係wechat